SM呢間公司到底有咩問題

少時紅透半邊天都要拆
f(x)有個公主病
閃閃有又抑鬱
下個會係邊隊

叉蛋呢？

仲有神起

垃圾sm

跟YG學下野先，分咁多俾Bigbang，營收都依然緊貼sm。

最可怕既係有錢都解決唔到既野

有名你叫sm

走咗幾個中國人算唔算

少時係自己頂唔順要走佬

仲有東方神起